唔中意人就唔好玩人啦

絲打又好 巴打又好 唔中意人就唔好同人出街啦 你話要出一次 了解下佢份人 OK 無問題 的確有啲野係要出過街先會知 咁但係出完一次未夠囉 唔中意人未講囉 係到講埋哂啲廢話「唔係呀 咁朋友都可以出街架 你諗咁多做咩啫」收皮啦 咁大個人唔好同我講feel唔到對方中唔中意你 根本就係想玩人感情 你好享受呢種俾人追既感覺 所以你要留住佢 有時覆下佢 有時又唔撚柒閪佢 搞到人地騎虎難下 一方面覺得你好似對佢有意思 一方面又覺得你好難捉摸 成日都要叫佛印出黎

出一次點了解

咁唔會淨係出街架 你會whatsapp個啲

巴打 又係你